\begin{question}[section=15,subtitle={Magnetische Flussdichte und Kraft auf Leiter},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}
Parallel zur rechtwinkeligen Ecke eines hochpermeablen Körpers verläuft ein gleichstromdurchflossener Leiter.
\begin{compactenum}
  \item Skizzieren Sie qualitativ richtig das zugehörige System der magnetischen Flussdichtelinien.
  \item Geben Sie eine Ersatzanordnung von Linienströmen im leeren Raum an, die im ersten Quadranten die Flussverteilung nach 1. liefert.
  \item Berechnen Sie damit die längenbezogene Kraft auf den ursprünglichen Leiter nach Betrag und Richtung.
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
